有冇人覺得關平係關羽養既便宜仔

關羽唔抵得帶綠帽所以擺個便宜仔上連登俾大家撚。陰毒

咁你出呢個post係咪想證明你老母生咗個看透世事嘅仔

收皮啦

老衲看破紅塵

其實老納你玩開邊頭架？

高登定連登

我衲

演義入面就係

留名

認同

呢句真